秒回

快

?

？

快啦

上連登都無人理

理下你

帶過綠帽未？

Single?

半頂

關你撚事咩

對唔住

笑咩

唔洗

扮惡

你係雞?

159 毒撚你又入黎做咩啊
功課又抄人?

波大過你

大過邊度

梳囉

屌 我個網頁整得好靚架

渣我

老雞如果你唔係雞 咁你今年幾歲

我想劏雞

[img][/img]

Lin

我淨係鐘意平

2米

抄我

我是雞

Hello 無圖

關我撚事咩

是唔是臭雞?

比lin我咪同自爆冇分別

你黎索下

無人想知

肥仔減肥再俾我摸

鼻塞典算

幫我

159

我索你

屌 你又知我159

on9 fast furious 場場都爆點撚樣睇

160再同我講野

你做雞咖？

今日睇左波士BB

😔

Changes take time

女人先睇

收得皮未

好唔好睇

就

我咪女人

絲打

垃圾先睇ff

帶住條女好睇

唔識車唔怪你

你係咪雞

睇條女定睇齣戲

我係

八集都一樣

著咗鞋有160 你咪聽條gay佬妖言惑眾

呢個post做乜架

做主角

How much 1q?

咁三家姐呢

80

and u?

170再同我講野

點一樣

176呢

美人

Jer頭加鞋墊 再企直啲有170

下場

都係光頭

但我唔臭

20 1q

中場係咪二家姐

頂爛市 15

睇車定睇人

好肉酸

how to pm?

睇電視

中場休息

好撚型囉好冇

都係鬥快

大隻到成個異型咁

Next

休息係咪要訓晏教

唔。。。唔唔。。。

屙屎去廁所屙

認真睇戲

車唔鬥快鬥乜

盲人點睇戲

睇車

唔～～～boom

有冇D搞笑短片介紹

鬥高

對鏡跳舞

帶眼鏡

樓下停車場大把

有色定冇色既

好色

hi rubbish

笑

幾好笑喎

慢

你好悶？

屌你老母

你唔覆我

有幾老？

幼雞

有蚊呀

互咬

走哂

唔訓？

擦咗牙唔想再食野

睇黎大家都好悶

等緊你

再擦

係咪好靚

你住邊

不值一提

正買左飛

7

你係咪失戀

係邊等

按摩器？

寫左日記未

騎牛

屌你老母 你驗眼啦仆街

Ff?

你用開果啲

Time is all it takes

去行山未

等陣

搵唔到無印

係啊...好緊張
呢幾年入多左戲院睇

星期日行

睇唔清楚

陣間食咩好

毒撚自己睇戲

一張？

一齊未

按more椅

關你撚事咩死毒撚

三多

兩個啊
上次俾frd屌我話做乜一個人睇

未 邊有咁易

好柒

睇咩？

你個fd 12歲？

醒下啦 你邊有fd

你都冇人要架喇
難得有人追

fast furious

長相廁守

唔係啊...
同我差唔多

收皮啦屌你老母
我係眼角高咋 應該係

咁又係

賓周幾長？

都係8歲 死小學雞

159 有人追仲唔狗衝咩

一個人睇有咩問題？你個fd on9？

膝頭好撚痛

30kg

轉姿勢

屌你老母 你老母比狗屌

9歲 大蝦細

波士159

因為佢地唔會一個人睇

159好矮咩

有女就收皮啦

男人，係

我冇

好難堪

快唔到囉
個app 要cool down

都過jer埋頭有米七

有人追仲啊支啊joy

鍾意無波都無女

Lin頭有幾重？

教我

惺咁渣ga

廢

粉色紅

... 唔識同人溝通

屌 我唔雜食

向上望住人對眼先

呢度傾就冇乜野
但一到私chat 就變左問答環節

屌好似搞亂左你兩個

出到黎係叫傾到
係wtsapp唔識講野

做緊咩？

搵我私chat 我同你練

驗眼啦仆街

比人 關你撚事 一句秒

你也是159

唔知點講
姐係成日都好似加個問號先講得出口咁

食左飯未？

你教我？

愛唔愛我？

關你撚事

係 利申flirt女高手

但俾個159 自信撚教

冇晒人

屌你老母 身高係wts傾係唔重要

嚇走哂

笑什麼 你也是159

不願面對

係咪興用tg？

因為你係雞

係

醜婦

仲係老果隻

我仲係處。。。。

今日仲係

今日？

怕痛。。。。

屎忽係痛

走人

why

原來你比人屌過屎忽

我屌人

春袋咩牌子？

咁你又知痛

痛會叫

巴打個名

唔開心想認真揾人傾訴下既時候先發現自己其實係冇朋友

番你雞竇啦

點會冇

真

搵

揾過 好難keep